烏龜龜板上既呢pat野係咩黎架

近排發現隻忍者龜龜板生左啲白色既野 上網搵唔到有龜會係龜板生野 頂多係龜殼有白色野 呢啲話係角質化 但我想問下我呢隻野既情況係咩有冇巴打絲打有試過 利申食糧加生菜 有曬太陽

生鏽

係咪姐係腐甲？知唔知要點做